投訴鬼屋有鬼

投訴鬼屋有鬼

18 PLUS CENTRAL（FACEBOOK圖片）

客人向老板投訴：裏面有人露械！快D拉佢！

老板拒絕。

客人憤怒問：點可以容忍咁低俗的事情？

老板答：因為裏面係更衣室。更衣室就當然要更衣，男人除咗條褲你當然會見到露械，見唔到就係新聞啦，客人。

你怎麼可能投訴更衣室有人赤裸？正如你不可能投訴泳池有水吧？

有可能，只要你是，香港人。

香港人，是連大自然的蟲鳴蛙叫都可以投訴，是連木棉飄絮也不能容忍，是連怕羞草也覺得會傷害子女要除之而後快的，矯情之人。

對，大陸潮語，賤人就是矯情。

這一次，他們投訴成人18+的博覽會的內容教壞細路。

那已經是一個成人展，那已經是講明18歲以上才可入場，一個成人的展覽當然不可能是教育電視；正如你不可能指控一間茶樓，沒有提供漢堡包吧？

但現在，香港人投訴鬼屋有鬼，黑社會電影有黑社會，成人展覽教壞細路。

一個以中國水墨畫作創作成人題材的「色色山水」，有點黃永玉水墨畫的風格，寥寥幾筆畫，配以畫龍點睛的文案，譬如2個人赤條條前後奔走，輔以一句「媽不在家開放日」，點到即止，回心微笑，幾分調皮。

結果居然被家長團體控訴「挑戰家長權威」，被迫遮蓋「媽」及「開」兩個字。「媽」也會聯想起色情？你變態的嗎？「開」又如何勾起矯情人的性慾呢？

行行好，今天你的子女真要學壞，豈會等你不在家才做？你當他們不知道佛光街嗎？如果居然有人看了「媽不在家開放日」便心生邪念：「哦，原來媽媽唔喺屋企我就可以亂嚟」，恭喜你，你的小朋友真有家教真聽話！

有人說這些性展覽很低俗，是賣弄色情；其實「性」是最高尚，因為性不能說謊。
政治上你可以埋沒良心、指鹿為馬；但身體很誠實，得就得，耷就耷。

曾志豪
電郵 :mcwriter@appledaily.com